有無真係有料既跌打師傅

太多跌打師傅都唔知邊個好

Wu c fu

精 氣 元

認真真係搵好既跌打醫師

樓主好man好型好靚仔

你要嘅係物理治療師，唔係跌打師傅

點解咁講呢

大部分既跌打師傅都係扮撚曬野既老屎怱

佢哋最常用既對白

「哦，呢d好容易姐，之前有個客點點點都係兩個月搞掂」

所以想搵個有料